PS4 pro club 招隊友輕鬆打

暫時有四至五個 齊腳聽晚or後晚開波

輕鬆打 唔要扭波帝唔要教練

主要想搵翼 or 防中 or 後衛

有意請留TG 同prefer位置 thanks！

清之前有冇打過？

18 19都有，係20冇

d人反應慢左 d波鳩左 但感覺唔係好真實
一樣係跑狗game

有興趣
打咗幾年fifa 但因為冇friend一齊打 所以冇玩過pro club

驚累你輸波

可以試下嘅清
加左你先？

tg:

留名，可以加埋我嗎？

師兄仲有冇位

中前場爆哂了

翼